仆你個街等咗成晚One Love Asia Concert

香港代表牙G.E.M.竟然播MV?
屌你?

善心打破0回覆..

Thx..